[亞洲聯賽冠軍盃] 天津權健 對 鹿島鹿角

比賽時間：19:30
比賽地點：澳門運動場
首回合鹿島主場 2:0

點解係澳門

去緊個場睇下仲有無飛拎

天津主場因不適宜比賽，改左係澳門作主場踢！

個場坐19000人 派左5000出去
唔知會唔會現場仲有

我仲有幾張飛

想要兩張

有冇人入左場喇

Now果邊將柏度叫柏圖
Fox就將柏圖叫柏度
我屌你老母咩

原來澳門仲未沉

天津屌打

好似杜拜

今日幾涼 睇波一流

696加油

支超冇女45秒入波

除咗個5000
現場有冇得再買/派

鈴木 優磨
日本c朗

好似冇啦

1:0

收工

唔好停
屠殺天津

龍門睇波

鹿島成班笑住咁踢 根本唔放你在眼內

贏過傑志果兩隊都要出局了

丹尼爾即係想講支足茅波姐

郭家明

羅馬都反cup到巴塞啦清

熱巴唔著衫企喺飛腳龍門果邊或者有機會

3:0 又唔係主場 鬼追到咩

*鹿角

馬會個名真係好搞笑
天津qj

QJ咪即係女女女

2:0

求live 買左角小 想知兩隊踢成點？

踢到pat 屎咁

練波咁輕鬆

02

頭10分鐘係威係勢

差啲3粒

日本仔入唔入到第三球

完全唔同級數

大陸仔早洩

下一球1.77好好分

鹿島讓下佢地姐

得返1.65

睇唔睇到鹿角仲想唔想攻？

入左

頭10分鐘

早泄
虛火黎

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1792)

鈴木優磨快d入波
等睇扮c 朗

中超隊陣亡 沙維 加比有機打亞冠決賽

冇左韋素既天津咩都唔係

柏圖隱左形啦

丁緊熱巴

得返佢一個外援邊夠踢

黑哨

權建隻黑鬼係自己走左人 ?

走左佬啦

而家累積比數？

得番柏圖留低追熱巴

輸到咁 係我都冇面踢落去

4-0

開波 大炒啦喂

中超打吡突登擺到同呢場亞冠一齊踢
明眼人都知咩料啦

有約係身？告唔到佢咩

轉左會去多仔

講緊莫達斯迪

點解係澳門踢？

因政治理由，唔可以係支那踢